當年色戎係咪打真軍咁拍

聽講係

非

非咩？

如果係，av都係啦

咁av真係 你做乜

其實到而家都唔明
梁朝偉個陣都上左神台
點解仲去到咁盡
唔通真係因為李安個名夠響

d cam man咪好正？

佢以為av做假

係 聽講仲中出埋

咁梁朝偉專業姐
為求逼真想拍好d
咪插條撚入去囉

收錢屌西why not

攞正牌屌湯維

記得當年d巴打個個都話係現場做cam man 話係打真軍

好似話有人教光佢再慢鏡續格播會見到偉仔笠左套
我覺得就算有冇打真軍都好
會磨到先要帶套

淨係知湯維堅high lin都硬晒

大大粒

Av唔係打真軍，咁你老母都人工受孕啦

但好黑

佢想屌咩女都得啦
屌湯唯真係無咩特別

新挑戰就好似番一份工做到悶

我可以證明真係打真軍，因為我就係偉仔

正常係痴膠紙

都冇波有咩好睇

其實湯唯幾正

影到嗰兩粒蛋係假ga

fake

個時未紅

正常拍咁耐 實忍唔到射啦

但果陣已經好撚正 係冇波

無波屌唔落

又回帶？回帶西比狗吊

咁有冇NG要補拍多幾次

我唔知

可以同梁朝偉做愛大把女肯

打真軍係指唔戴套呀，你現場睇呀打真軍

雞咩 咩感情都無

比狗屌完咪知囉，新年留留，冇講要死全家已經好好⋯⋯你個回帶西！

先唔講帶唔帶套 真係插埋入去？

有無請汁男 tony都有返咁上下 堅持唔到咁耐

你睇邊套係無套中出呀，打真軍都唔識點解學人出嚟寸

歐美 fc2

現在有抹西水姐姐

可能果位手足睇開無碼呢

有錢收
有女屌
為藝術
拍出嚟靚

諗唔到點解唔做

係呀係呀，一條龍仔都生埋啦你不如話

吓吓講感情仲有ons?

邊係，搵紅毛泥封住左先拍，聽人講話洗左勁耐先甩

先唔講梁朝偉 , 湯唯正常應該有痴膠紙遮住 ?
痴住膠紙都插得入 ?

好似話有帶套， 但有無入真係唔知

面紅紅先最反映到佢有幾爽

所以本身好可能真係為拍戲而打真軍

曲線求番號

av得日本有？你勁傻西

潮偉未紅？

湯唯

睇多次再估

大把藝術片都有真扑嘢㗎啦，有咩出奇

屌你老母
平時屋企隔離個條友屌唔落
難得有套戲畀你攞正牌插條女

咁你又睇過邊個國家av玩無套中出呀，傻鳩

假架 av有碼果啲都係借位

日本

點解到今日仲可以有呢啲留言
講到拍床上裸露做愛鏡頭好唔要得好cheap 咁
大佬呀 我阿公都無你地咁保守
同埋其實電影中兩段做愛鏡頭係反映左二人關係變化
湯唯對梁朝偉戲中真動情

大把女仔鐘意梁朝偉啦 點會冇感情

咪傻啦，借位戴套剪接咋，啲女優都自己出嚟爆料講左啦，邊有女肯拍真軍片呀

假啦
你睇就係幾分鐘姐
你估拍都係幾分鐘就拍完咩

2000年前日本啲AV片係借位
2000年後都係真插入

詳情自己search 無碼流出

明白哂
你啱你啱

建議你睇無碼，開啓你第二個世界

就算有碼都係真插入（有戴套）
無可否認 2000年代前係借位
夕樹舞子，小澤圓都係冇俾男優真插
但2000年代開始，業界已經慢慢轉變為真插入
最近清水健喺社交媒體貼出自己自費買嘅幾廿盒安全套
另外，大概係一兩年前左右
業界流出大量無碼原片
當中不乏知名AV女優如 旬果，辰已
都可以清楚睇到係真插入

痴閪？

其實冇必要打真軍，鏡頭又冇影大特寫，借位都得啦，所以我覺得冇

細個睇有劇情既av我知係借位

但而家好多有碼av真係唔似係wor，比如thisav果d

Av 都借位 我去拍都得啦咁

就算係真有咩問題 win win 黎
湯唯可以比影帝扑
偉仔就可以扑後生過老婆既女

出得食唔食罪大惡極

留傳百世，拎正牌慢慢抽插俾你地睇，同偷食唔俾人知既分別
帝皇級同地下級瀟灑既分別

個心態係
偉仔可以拎正牌在大銀幕下屌其他女，慢慢抽慢慢插，而被讚頌
湯唯俾偉仔中出之後，就可以拎香港身份證，而唔介意係大銀幕前俾人屌
雙贏

日本有題材係屌穿膠紙，激發男優硬度

你咪拍囉 無人睇之嘛

笑死我啦！
有片有真相，仲要估估下？

你gay? 睇女姐 大把呀叔做

劉嘉玲都鬆哂，打真軍真係唔奇

痴何B

準備去考警甴? 練定指鹿為馬先?

你tony stark唔係tony leung

片呢？ 你見到佢條鳩插入去呀？？

痴撚

有得比你扑靚湯，你扑唔扑，仲要有錢收

佢賭輸左啦，以為湯唯咁純一定好好屌
點知粒lin咁黑，又多西毛

印象深刻既一幕，因為真係拍到唔似拍戲⋯⋯
兩個都面紅又肉緊，又根本就唔到鏡頭既

但又可以拍得靚，李安同佢兩個真係堅勁

你自己上pornhub啦！

變晒汁男

2021都未睇過無碼

無碼就係真軍喇？你理解能力有問題

大波就唔會有藝術片嘅味道

「方法演技」

咩係打真軍？

我驚我同你了解既打真軍係唔同

知道咩叫打真軍？

睇咁多屌西片，色戒真係痴撚線，可以將屌西拍到咁恐怖，尤其是梁朝偉屌西個眼神好似想殺人咁，湯唯被屌個神情好驚咁。成個屌西過程毫無情欲感覺只係睇落恐怖
真係睇到你扯唔起

多西毛多數多汁

佢地呢d已經藝術家加埋李安有咩唔得

咁都可以鬧交 西利

我都好專業 搵我呀唔該

咸片帶左袋都係打真軍喎
打仗著左避彈衣就唔係打真軍？

如果大特寫就變cheap啦！李安窩

係 聽講個仔都幾歲了

係

上神枱唔駛食飯，上神枱唔駛屌閪

唔係青頭既應該知色戒大多數體位根本好難入，得幾個shot係正常
真係又長又中間軟頭硬咩

龜頭係度磨都爽啦

當年好似有新聞話有人學佢地跟住斷撚左

念力做愛引致隔空中出

你睇哂成套戲就明點解佢地會咁演......
屌呢度幾多人真係睇過套戲
第一段做愛 湯唯好似係逼自己投入
第二次係好似表達湯唯已經沉左
以前中文老師都攞過套戲黎講兩段做愛場面其實係有佢意思
個個真係當咸片咁睇

借位戴套剪接都叫打真軍，咁你咪當個女優大埋肚囉，冇人阻你咁諗

我覺得李安有心影湯唯個乳頭
因為係真實嘅興奮

成套戲根本係 戒指廣告

最後梁朝偉 買隻戒指比 湯唯

湯唯 即刻出賣自己友, 叫梁朝偉走先...... 跟住全部人死哂

咸片我會睇埋劇情

色戒我淨係睇扑野果幾分鐘

屌你老味直線求seed

唔係打真軍啦，笠o左個dom

緊係興奮啦
拍個陣又飲左酒
湯唯個陣新人
一黎就女主加拍梁朝偉 仲要赤裸床上做愛戲
我都興奮呀